<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dare To Live</title>
    <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/</link>
    <description>Recent content on Dare To Live</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2019 01:51:24 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://amazing-pare-753b86.netlify.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Souhait de m&#39;installer à l&#39;étranger</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/souhaitinstallersuede/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2019 01:51:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/souhaitinstallersuede/</guid>
      <description>Je me dis, qu’un Jour j’aimerais bien vivre une expérience nouvelle ailleurs, dans un autre pays. Mais bon, pour ça il faut économiser, disons 2-3 ans. Et un jour un homme m’a dit : « Mais qui t’a dit ça ?».
Il avait raison, qui a dit ça ! Il y a plein d’autres solutions lorsque nous n’avons pas d’économie ! Et j’en ai pris conscience à ce moment-là. Je peux vous le dire, car je l’ai fait et je n’avais pas d’économie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;accomplissement d&#39;un rêve</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/accomplissementdunreve/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2019 00:33:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/accomplissementdunreve/</guid>
      <description>Grâce à cette envie d’agrandir ma curiosité et mon défi de trouver le travail qui me faisait rêver tout en me posant les bonnes questions. Je trouve enfin ma voie.
Après plusieurs mois de formation passionnante, tout en gardant mon emploi, j’obtiens mon diplôme de Maître Praticienne en PNL (Programmation Neuro Linguistique). Tout cela en ayant gardé ce qui était important pour moi en ce temps-là, soit mon appartement et ma sécurité de vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le déclic</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/ledeclic/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:26:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/ledeclic/</guid>
      <description>Coucou c&amp;rsquo;est Loïc qui a modifié
!
C’était il y a trois ans, un homme m’a demandé quel était le métier de mes rêves. J’ai ri jaune, sans même avoir l’envie de répondre à cette question. Puis, j’ai répondu, amèrement, « psychologue » et aussitôt j’ai poursuivi en disant :
« Mais ça ne sert à rien. Car pour faire ce métier, j’aurais besoin de 10 ans d’études, de retourner vivre chez mes parents alors que j’adore mon appartement et l’idée de ne plus avoir de salaire… Bref.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Routine</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/routine/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 01:09:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/routine/</guid>
      <description>Je m’appelle Jessica, mais tout le monde m’appelle Jess. Je vais vous raconter un bout de mon histoire, avant que je décide de changer…
C’était il y a plus d’un an. Je travaillais en tant qu&amp;rsquo;Office Manager dans une société américaine depuis 7 ans. J’avais un confort de vie qui me plaisait. Et plus les années passaient, plus j’avais de responsabilités. Et pourtant, j’avais ce sentiment d’être dans un train sans destination.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon message</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/monmessage/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2019 01:06:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/post/monmessage/</guid>
      <description>J’ai créé ces articles pour inspirer une, deux, voire plusieurs personnes qui ont un but, un projet, une envie, un rêve&amp;hellip;
Pour changer ces croyances, cette petite voix qui vous empêche de réaliser vos rêves et de devenir enfin la personne dont vous avez envie d’être.
Mon message c’est d’oser, vivre! Arrêter d’avoir envie et le faire! Il n’est jamais trop tard!
Peu importe le rêve : que ce soit de partir à l’étranger, de changer de métier, un rêve sportif/physique, de changer sa situation dans laquelle on se sent prisonnière, d’apprendre une nouvelle langue ou un instrument…</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>