<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dare To Live</title>
    <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/fr/</link>
    <description>Recent content on Dare To Live</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2019 01:51:24 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://amazing-pare-753b86.netlify.com/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Les peurs</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/fr/post/lespeurs/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2019 01:51:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/fr/post/lespeurs/</guid>
      <description>La peur est l’une des quatres émotions primaires. Elle est présente pour nous permettre d’être en alerte lorsqu’il y a un danger et ainsi pouvoir nous protéger. Cette émotion nous amène à rejoindre une situation de sécurité ou de confort. Cette émotion balance souvent entre notre corps et notre esprit. C’est à dire que notre corps va réagir à cette émotion. Par exemple, certaines personnes vont transpirer, avoir des rougeur,etc. et notre esprit lui, va créer des images ou développer un dialogue interne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PNL (Programmation Nero Linguistique)</title>
      <link>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/fr/post/pnl/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2019 01:51:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://amazing-pare-753b86.netlify.com/fr/post/pnl/</guid>
      <description>Dans les années 1970, Richard Bandler et John Grinder, se sont intéressés à l’excellence humaine. Comment fonctionne l’être humain lorsqu’il atteint la performance. Ils ont donc étudié des experts dans ce domaine.
Nous avons sommes né avec un cerveau, mais sans mode d’emploi. La PNL est un outil qui va nous permettre d’étudier et de créer ce mode d’emploi. Ce qui permet d’apprendre à comprendre comment fonctionne notre cerveau, comment utiliser nos propres capacités, comprendre comment nos émotions et réactions sont créées et ainsi pouvoir atteindre l&amp;rsquo;excellence et le succès.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>